# iamhere
## Проект "Я здесь! Карта помещений". 
### Серверная часть - Python, Flask, OpenCV, wtforms, RESTPlus, SQLALCHEMY; 
### Клиентская часть - JavaScript, d3.js, SVG, bootstrap.



<p align="center">
<img src="https://sun9-11.userapi.com/c855628/v855628819/19fdf4/QDTdzM4EtEs.jpg" width="400" >
</p>